［角川xDMM]艦隊收藏［17］還有四星期（半）？

《艦隊これくしょん ～艦これ～》

《艦隊收藏》是一款由 DMM 及角川遊戲共同開發的遊戲，
遊戲角色在 NicoNico 及 Pixiv 有極為龐大的人氣。
本作已有超過 300 萬名玩家加入。

和一般 Web-game遊戲不同，
本作即使不課金，亦不會大幅影響遊戲進度。
只要有計劃，就可以完全不課金，獲得所有艦娘，注意因船位有限獲得所有艦娘不代表可以保留所有艦娘。

工具及資訊連結：
【日文 Wiki】（所有地圖攻略、艦娘裝備資訊）：

【VPN】（中繼服務器）：

【官方 Twitter】（更新資訊）：所有伺服器名額開放、維護

遊戲連結：
【DMM 登入畫面】（未有帳號者，請先註冊）：

【《艦隊收藏》遊戲主頁】（必須使用 VPN 登入，請見下面教學）：

【1001 公告文章】

遊戲機制及教學
（發問前請先閱讀連結內容）：

二號機lm

新手留名

喂 屌曬你地
個個都齊DD

有aaci DD應該冇問題bo
一係入抽筋丸幫下手

lm

時運低姐
刷下閃 洗個臉就過到

E7P1斬殺6打2
對面一發大破妙高再一發中破瑞鳳
又要打過

E6 P2絕贊卡斬中

入抽筋都得,但係真係睇面睇得好緊要.同埋落抽筋=夜戰少一個輸出,自己斟酌.

負評曬上面班撚樣 屌你老母撈咗三日都未有俄D

Same

終於斬左
重有十九幾萬油同千二桶
E6 E7打唔打甲好 到而家乜柒都未撈到

決定轉丁了

唔睇睇乙先?

就是係打緊乙
上面嗰場6打2都輸之後只入過一次boss
仲要反航俾人打到仆街
而且都冇資了 又未撈到俄驅同濱波

E6建議甲啦, 拎埋個電探
E7就...

丁曬佢啦

要艦定裝

Why not both

做人唔好咁貪心

e6個電探勁咩
命中好低

射程中索適高 唔勁?

咁E7隻飛機呢

最強局戰+出擊僅次於64戰隊

真 局戰版震電黎

幾經辛苦過左E6 P2
一陣繼續P3斬佢老味

救命
用電腦玩竟然load到依度就停郁都唔郁
轉左幾次vpn同wifi, 重新開過電腦都係咁

kc3改同poi得唔得？

冇用過, 直上dmm

電話反而冇事
前日都冇事

清下Cache?

死左ser呀

係

入到了

仲死緊
今日打1-6斷左3次 on9

ヒトナナマルマル。提督の皆さん、お疲れさまです。

【緊急通信】本日夜18:00過ぎ付近より、「艦これ」稼働全サーバ群に対して、意図的かつ攻撃的なイレギュラー接続が発生しています。現在、この飽和接続攻撃に対して、防戦を行っています。申し訳ありません。同状況はまたお知らせします。
#艦これ

活動準備延長到4月

薯仔ser

e4乙打左15場,得一場入到王

貼配置出黎cc

E7P2絕讚卡斬中

Intrepid 性能真係好勁
但真係好撚樣樣衰

yes

好難頂呀
而家先升到50
仲要對住佢一排

仲未拎到

potato

仆你個街E6 P3卡撚左成晚
佢老味剩係道中都狂勸退

請問你地打E7P2個斬殺陣容係點?

75k油入E7甲有d 驚

明明好正

搞乜鬼E6P2連細關都好似隻隻300甲 200迴咁
開緊路陸航全miss 單縱硬上打30-40

打頭2次我仲不斷望裝備
以為自己空裝去打咁

E6甲終於出院
一開波陸航中破兩隻院長+綠T，足炳二連收工
BTW到最後都撈唔到俄驅

same bro

ho lun 7

俄戰就出左隻

想問下得e7甲要用2隻二式定3隻二式?
同埋夜戰得1隻f6f-3n係咪收得皮

見過得1都斬到 不過係好好彩
建議至少2 可以留一隊炸潛水
唔夠夜戰飛機不如換返CI
乙有人咁過 甲好似個個都用瑞鳳

咁唯有撈陣e2先

I want 俄驅

妙高CI扣2
好波

冇夜戰機係咪打唔到甲？
利申：卡e7 p1斬殺中

E7 p1加左友軍艦隊 之前切乙過左嗰班人屌晒鬼

又唔係RTA 咁快過哂做乜鳩 好趕咩
個活動仲有4星期洗多次20w資都得啦

甲轉乙嗰班實屌到上天花板
可能就係差隊友軍13甲
我呢啲小薯乙轉丁就冇咩所謂
而家油彈長期低於5000
可能Boss都未見到一次就燒哂啲資

正

今次活動友軍艦隊堅有用
我E6 p3就係友軍幫我打死左個院長剩番個王入夜戰

朋友卡E6P3卡得好痛苦點安撫佢好
最衰係我靠運氣過左

成個E6其實都係要靠賭臉先過到

點先會咁少資
刷閃跑遠征一日都6-7k資起跳啦

甲甲甲乙乙乙丁完活
丁真係好易
瑞鳳P2夜戰一次都冇出過手
又唔使派支 陸航就夠做
油已歸零 回幾日資再去撈濱波同俄驅

點刷 冇力

睇你想刷邊樣 都係上wiki睇時給表架姐
同埋新果啲遠征都幾抵跑

我一夠資就出撃姐
見佢卡住喺度又唔開心
索性打多幾次快啲說服自己做沙丁魚

打多一場就要轉丁
之後好L忙

飲恨切丁

比d柒野大家睇笑下

由15秋到而家終於黎
終於

恭喜

由15秋首次實裝, 到之後D活動就會去撈, 一直撈, 撈到而家終於黎
係一期最後一場活動黎真係有一絲感動

功德圓滿

thank you guys, is time to start a new chapter...

Roma平A好波

終於完左

E7打丙都打唔贏要打丁

俄驅

歐 我冇大東

歐 我兩樣都冇

屌曬所有有俄驅嘅人！

你之後出左未要屌自己?

屌曬所有有俄驅嘅人！

唔計自己

終於過到E7P1 好似過左活動咁
陸基生性 速吸吸左兩下
夜戰芋支援竟然大破埋隻王 ->

啱

大佬

E6P3 MVP : 雷巡+阿武熊

poi最新個更新比我個防毒扑柒左

我E5/E6既MVP係那智/足炳

大北+阿武熊 轟佢老味

一期完

E6甲P1比人打到飛起

抖左一星期，終於過咗E4，之後一日打完E5，依家E6努力中

E6爆炸中

想問下過左e7甲嘅ching 淨e7用左幾多資

E6P3打左24次終於斬到
打到扯火最後2次直接出IOWA+B子再怒啪宮間伊良湖
道中單縱硬上解決 IOWA坦曬boss點全部傷
換黎1隻俄DD
燒左6萬油 7萬5彈 準備打丁返E1撈海防馬路油算

Iowa Bismarck
點gun

Btw 屌你有俄驅

有乜理由都係嗰條路
p1 3出3斬
p3磨血6出4入boss
p3斬殺24出2入boss
屌你田中偷改道中難度

過咗E6

好可愛

今次E7乙難唔難? 得一架大艇, 冇夜戰飛機, 冇瑞鳳改二乙係唔係唔夠打

MVP友軍艦隊, 幫我清左隻空母姬同院長
然後瑞鳳cutin收左boss皮

友軍ci打278

島風炮雷cut黎
唔知係合理範圍定友軍都食特效

打完E7丁

可以開始iowa拯救行動

屌e6甲點撈 下下道中大破

O點？

今日開始打丁

門點 一次大破2隻點玩

俄驅我等二期算 E6點屌呀

E6 P3個道中係痴撚線 我斬完甲都唔撚想返去撈船
BTW今晚斬E7 P1，得單大艇係咪要有寄跡先斬到

不了
差揸法屎未撈

巴打甲定乙?
甲的話巴打不如去e2撈多隻秋津州番黎先打

單大艇打甲

單大艇冇tbm同f5f打甲係咪等奇蹟降臨

今晚改修埋應該有F6F-3N同tbm,
不過都係無f5f

用左半日撈左秋津洲2號
希望今次甲到

單大艇+兩隻美國佬大艇應該都ok ar

E6我d驅打洞上機銃之後冇咩點出事 體感問題
E6P3 我諗緊都係要卡到2046

E7都唔知夠唔夠資打甲 重要未撈船 卡E6得返13萬油
E7對飛機係咪好高要求

資就夠既
我8萬油入E7出黎500油
飛機既話
P2
王點未斬個陣9xx制空, 不過試過空均特效艦都可以單擊清僚艦無咩問題
斬個時就降到740左右(?), 出門我一隊二隊695左右 + 126 + 兩隊陸航有車過去(佢地空喪)就航優到

陸航我P1 P2都係1隊潛點(P1新棲姬同P2 D點) 2隊王(P1要兩架大艇)

大艇有3架 但冇F6F5N
但重有艇要撈 E6又玩花式大破啦

無5N用上位劍魚攻擊力都唔錯

係制空要本隊補貼返

真係唔掂E6切乙個電探都係蝕少少 個SK雷達都係勁過FuMO
裝得大型電探多數射程都有中既

SK邊會勁過FUMO
就算SK+SG都只係贏3索敵同2對空 仲有比mama變中距
但係輸命中/攻擊力
明石改修裝未有艦防數據 應該都係FUMO勁d
(雖然要艦防靠秋月炮同90mm仲好)

無留意
不過比得摩耶空cut都唔多預佢打

不過高索敵既對空電探得佢地姐

我反而想知E7甲架飛機值唔值

唉sor 打到精神錯亂咁

琴晚打到3點先完e6p2
希望p3唔好卡斬

P3斬殺道中5關會突然變到好恐怖

都值, 頂級局戰黎

一入斬殺 boss都見唔到

反而p2我卡得耐過p3 p2淨斬卡左廿場

我p1到p2都卡到pk 油由19萬直插落14萬

斬左 殘血4的boss同院長 霞媽媽2揀1cut中 多謝霞媽媽

Jervis ho kawaii

lucky jervis

How to fish Jervis

you have
report jor

I don't have Jervis
I only have Ташкент

Still report

Destroyer is Goodest!

report 2 times

Ready to receive 6 c letter

Escorts are the best

Yes
I call the FBI

Darling

幾個鐘就收工 攞埋個大艇就可以e7了

友軍1lv艦隊

開始打E7丙，祝我好運

仲卡緊E4斬殺
就黎冇油

巴打加油, 報告下丙難唔難?
冇san值又想撈沙拉, 唸緊不如丁左E7算

丁

sara大建隨時仲好
S/A勝都係<1%
除非你仲有其他外國艦都冇
如果唔係撈齊新艦返E1大量出海防/馬路油升運仲好

咁係唔係打丙攞埋2個章算數好d

E4甲入左3次王之後連出10次都入唔到

屌佢老母E7 P1個主任點煩到
出左3次有兩次都大破一架

始終過唔到e7 p1 斬殺，隻王好硬，之後轉左打丁難度，一晚搞掂，之後打返e6仲抽中埋俄驅，而家只差浜波

贏左架艦 輸左樽鹽 唔值啊

我都卡緊e7p1斬殺
友軍幫埋手都仲差500血
阿武北上+4tci都唔夠抽

諗落如果無5N如果有劍魚3熟練都無所謂既
炸出黎其實同5N差唔多
而且反潛高左瑞鳳可以80幾lv 就先制反潛到, E7P2個D點幾好用

斬完E4得返25萬油
唔知夠唔夠做
家陣打一場2-3000油
痴線

E5好輕鬆姐
E6 E7真係衰起上黎各10萬

得番6萬6鋁
去到4萬都斬唔到E7P1轉丁丁算
d陸航冇L用

好心佢開資源上限定點啦
就快all 30萬都唔夠做
下下聯合又上武大
基地又被人輪姦
陸航又噴油
唔好彩12桶真係出擊一次都3000
打廿場都6萬

武藏改二好撚食油彈,
去完王點補給都要成200-300油彈
大破仲食左me 800油, 1400鋼
差唔多食左我半日糧

4場都12隻滿血入boss，陸航4波都係收得1隻......係1隻
靠武藏同IOWA一拳超人舉重，雙傻繼續afk
夜戰6打1 300血，可以4TCI得1個發動，阿武熊北上攞住支OTO打crit都勁過垃圾妙高
老婆布丁已經餵到65運比曬最好裝備你 點解咁對我

分唔清我打緊定睇緊replay

唔係話真係好難，不過一架裝母都無，利申：乙乙乙 乙轉丙 丙丙丙，仲有資源，應該可以打埋佢

一日已經斬左第一次王

冇劍魚

就黎可以轉打丁

E7P1甲 一入斬殺連boss都未見過一次

打乙卡斬廿場, 轉丙打算啦

點解我d陸攻咁廢e71隻船都無沉

E7 P2斬殺中
屌佢老母CI手全部擺晒工打閪咩
得番60000幾油都唔知頂到幾耐

仲有60000 ok啦 我打到得2000油先斬

又話有削甲易打好多根本日戰要打剩兩架夜戰先有機斬到

終於打完了，多謝霞媽
入坑一年零兩個月既第一個甲章

恭喜
初甲就要打d咁既圖

其實上次秋活尾關應該博到甲 係打Z6 S勝嗰點搞到切乙

無哂鋁了

決定放棄

17星難度然後比你賭多樣友軍艦隊
結果場場都係potato出黎troll

仲卡緊e7p1

得一大艇有冇得過e7

2個大艇表示都過唔到

其實陸基3攻假如唔夠制空值空劣
係咪應該變做1戰2攻比較好

係聽過有一單大艇過甲
定去E2撈

E7P1甲 如果你有兩架三四型加多架
全部刷滿熟練係空劣到好似

同埋P1加埋戰就去唔到王點
P2就加埋戰都空劣唔到

試咗陣 要s限定 有點難

係wor原來無陸戰係夠距離

我P1係一單大艇過甲
其實個陸攻R痕無乜所謂，要睇埋日戰/支援艦隊打到幾多 我都係夜戰剩兩架先斬到

18場出左 統計寫2%

我基本上得一式陸攻only, 攻擊力真係on9, 4波入面有1,2波都係miss

二二型甲同野中呢

其實要大艇,係講緊p1定p2

仲有1隻34式同二二型甲
至於野中本人無持有

P1 航程11 你要淨帶大艇同陸攻先飛到去
P2 航程9 除左九七式同三四型其它陸攻都自已飛到過去特攻

說好的E5易打呢
綠條食緊屎

E5係斬先難

E5最撚難梗係運油 屌佢老味每一點都有機會大破

屌 入王可以 C D敗
但又可以打少兩隻都S
S左先得114左右

落決支+穩穩陣陣咁偷運啦

甲甲甲甲甲甲丁
慢慢撈馬路油

食2隻海防唔+運係咩玩法

有講過必加..?

想撈毛子姐, E6道中駛唔駛係咁爆我

都係逐隻餵賭算

重未見過boss

呢隻驚最神奇係
上一場一血都磨唔到
下一場屌打佢

然後出左浜波

全閃女神流都要大破我隻旗艦
田中 你竟然連用女神的機會都唔比我 我只係想奶Boss鞋底喳

你差旗艦損管

旗艦損管可以大破進擊咩

二隊旗艦先可以大破進擊

旗艦損管係你旗艦大破個時可以比你選擇用唔用
用左回到中破位
女神就全滿

你咁講又記得係咁
終於入到boss 有大破 兩次都係嚇鬼 一次女神都冇用到
就係斬唔死

我斬撚左E7甲P1啦

瑞鳳完全冇出手機會 阿武熊就收左院長皮

MVP係能代的支援 d女神完全係嚇鬼 一隻都冇用到

打完E7丁，可以去休息了

近改完lu

真愛

仆你個街e7a出門大破兩隻
This game is fun

雜誌「コンプティーク6月号」刊載的資料】

1。友軍艦隊系統在二期裡慎重的實裝

2。在五週年紀念前 在萊特灣奮戰的非日本船實裝預定，雖然是小船：從栗田艦隊全力以赴護衛航母最終沉沒的美國海軍護衛艦艇

3。磯風改二之前改乙今春實裝，改二也會實裝

4。面向二期的3段計劃進行中：數據的近代化改修，通過抽選更換服務器，HTML5版第二期艦娘投入

5。春活將會是迷你活動

6。各新艦娘之畫師及聲優：
【日振】畫師：しばふ氏，CV：大坪由佳
【大東】畫師：しばふ氏，CV：大坪由佳
【Jervis】畫師：コニシ氏，CV：東山奈央
【Gambier Bay】畫師：アキラ氏，CV：内田秀
【浜波】畫師：藤川氏，CV：タニベユミさん
【Ташкент】畫師：やどかり氏，CV：宮川若菜
【Intrepid】畫師：しばふ氏，CV：久保田ひかり

Johnston! Johnston!

驅逐王改二

通過抽選更換服務器 意思係?
開新ser?定係全部人打散哂入唔同ser 有咩意思

應該係想換ser嘅可以申請抽籤

想轉入舞鶴

柱島班友實好想轉

橫須賀班古參抗議未

柱島

屌10場先入得1次王 點玩

女神流

主任點大破我仲理解到 出門大破我架戰艦真係r哂頭

打E5到E6 p2 比我感覺係王易
道中難到痴線
家陣道中越黎越難 迫你用女神打

真

甲撈新船畢業
仲要去E1

今日響E1打撈咗一陣
3隻馬路油 2隻海防
明天繼續

E6你點配?

無record係手憑記憶打住先
1-7大概係
那智 足柄 三隈 秋月 涼月 鈴谷改二 伊14
那智足柄 主主偵遊擊司令部/主主偵電
三隈全水戰; 2DD對空cutin; 鈴谷 主主戰戰
SS就高速化+要員(+任意)
陸航1隊對潛2隊去王點
靠水戰拉劣勢+cutin保道中
王就靠陸航 有場試過日戰C靠友軍拉返去A咁

入左e7a斬 兩個次元黎

destroyers 2k18 explosive dmg

are you happy?
ARE YOU HAPPY?

丙丙丙丙丁丙
今晚E7穴突入

撈埋濱波就可以返E1

有冇人可以教我kc3點用

已退休的老提督就看看。

e3甲斬殺
斬左幾次都斬剩2-10血
係唔係運氣問題?

上水say個hi， 陣間打e7求集氣

本節目獎金獎品非常豐富
每日撈一頁 撈到23號
目標北上 霞媽 潮朝全部60運

on99 綠T夜戰6打2友軍出隊薯仔比我 斬到都變斬唔到

E1 真係咁爽？
等我都去撈下先
有冇周回編成抄

雙海防/馬路油都係各4%
不過馬路油要S勝先出 所以入BB打2輪 (其實係我唔夠四式二式)
4陸攻/1:3炸I點
大鷹可以兼顧炸魚+開幕
一場200油140彈 一個鐘打10~11場
1場0/1個桶 申棄疾中破一樣收你皮

I點我直接單縱 反正T不先制都可以炸死魚 陸攻+開幕重要d
最緊要快
祝大家好運

門神警戒避左佢算

E6真係好垃圾
淨係P3都打左3日 連開路打左5日
等我成個禮拜前改左5N出黎諗住急不及待好想玩玩了
結果仲未有得玩
而家打完E6又無資 瘋狂刷閃遠征緊, 儲番四五萬再開佢拖

E6甲？

係 為左個電探食屎

e7p2道中大破左幾次

又話咩係送的 根本係呃人
雖然我啱啱斬左

E7通關的語音真係好正

求集氣
本黎唔想拎司令部 但係依家都係決定拎埋

卡e7a斬 入王t不利想點

磨血一定拎
一波陸航3陸攻1東海 洗D點同門神
之後就睇M點同門神個波魚雷放唔放人
D魚雷成日中大破幾件

黎多次

P1P3冇廿萬資都唔洗打

又未去到咁誇張 我成個E6都係合計出左57次啫 (連解謎)
係補閃好精神污染
補好85出去 FCF退避番黎又要再補過85
我諗打左3萬尾4萬鬆啲啦

比錢食間宮伊良湖咪得

臉黑唔同講法

打到最後真係打到好嬲 最後係真係食左間宮伊良湖
食左3組

伊良湖好多, 係間宮真係食少見少

少左隻 ?

用一隊去撈，六隻咪岩

想手撕諗到門神出警戒陣的果條友

要3隊遠征補油 唔係頂唔到23號
今日冇乜時間撈得3隻馬路油

幾時出隻Iowa比我

同問
利申: 卡e7p2 一場無左成2k鋁表示撈唔起

斬埋E6甲
結論係道中難
Boss超易
次次入王都斬到
最尾斬殺 友軍都斬左佢

p1p3道中逼你食屎

斬殺我全閃都出左7次先叫可以打少隻入王

屌
Why我撈左兩星期都冇俄驅

養多隻小響囉

岀咗友軍啦？
無玩幾個月

尋晚出左Jervis
而家返E6甲撈俄驅，道中食撚晒屎

今次新船全部磨血出齊

負皮咗，自己反省下

已經撈左13隻馬路由
就黎冇船位 被迫暫停1日

你還有魔法卡呀

懶提成頁幾馬油冇心升到20

唔升20先食 浪費呀

平時放演習+3隊遠征

夠啦

丟去E5行到最後個空襲一舖接近2000經

今次活動簡直係田中最後良心
馬路由大放送之餘仲俾埋圖你練

end,
次次斬殺都係主角(p1妹妹,p2姐姐)藍飛機比人擊落曬
p1:

p2:

回去e5,6甲撈地獄

大淀今次EVENT已經出左3次

1期的結束

109LV 13甲 好少見到
我舊年1月開始玩108LV今次第先拎第一個甲章

我唔出擊嘛
由13年蒼鋼活動前少少玩,
同一年都仲有比心機撈下油,練下3-2,
玩左1年幾後都基本上只遠征演習就算

遠古大佬

人地靠演集都夠練度啦
老實講
一隊120+同90+分別唔大
遠古大佬裝備又好
夠資實斬到

why you all europe

wow打完仲有好多資,
我28w油起家, 打完e7得番5w油

估唔到e5甲都要卡斬 落埋決支(有刷3閃)都食埋屎咁 打得果一,兩隻

後段作戰全部卡斬其實好正常 除左e6a全部我都卡左15-20場左右

甲撈鴨活有咩攻略
依家我除左1隊外, 234隊都刷全閃.

E5E6王點好易
未卡過斬
磨血大部分都S
係道中痴左線
出3-5次先入一次王咁

Btw, 仲有22萬油 今日開始打E7

2號機？
其實支炮唔洗強求多兩支
家陣大把差唔多既炮
你話你想要多2支GF max當我冇講過

撈極都撈唔出新艦

屌你薯仔真係累人累物
同航戰5打3 出隊薯仔搞到斬唔到 仲要根性11血
出二水戰/十戰隊晨早斬撚左啦

薯仔隊=19驅？

係 四架垃圾

我P2斬殺係Sara支援，一野300血打死隻院剩番王入夜戰

其實aww都可以計半個戰犯 旗艦有夜偵唔ci

俾2支副炮佢玩2連已經好有力
利申: 摩耶2連賣單

夜偵唔關cutin事

西巴夫垃圾

Sor 查翻wiki原來真係唔加

aww點會放飛機

印象中 男廁加唔少
再閃+旗艦
有40運都差唔多必出

不嬲信仰甲標雙雷

???幾時講過aww放飛機 落左兩支五連吧
飛機比左比番長

屌 點撚打呀 啲艦智商長期個位數

甲標雙雷 除咗拆嚟比潛用，廿四小時掛住

宜家去左遠征

Iowa呢

so Europe

r撚到你

無人睇呀成日post

對唔住囉

個人認為都已經咁遲 其實打甲都無咩人有興趣睇
你又唔係yologic開cam cosplay
又唔係咩大佬 或者拎勁低lvl船打
仲要唔係專心打活動 我真係唔知點解你會覺得有人想睇你個台 :0)
定還是你覺得你同你啲朋友吹水係
好笑/好睇得過其他台?
sor for 認真討論

開台習慣嚟
以前開都係打WOWS

有冇人未有塔什干

我未有Iowa

呀田中又話福利
巧嬲牙！
無彩底！

未有濱波

又無鋁了
回下先

我冇

Tashkent when come

代打AC出左 正AC都未有

Show Blocked User - cocoa

丁魚都要比人block

為什麼要撈IOWA?

冇咪撈 咁點解要打甲?

睇住人關底撈舊關底船一號真係覺得好辛鳩苦
BTW冇乜甲,咪打甲

削血期出都唔係好辛苦姐
btw 打唔齊13甲都冇咩意思

講得唔錯
Show Blocked User - cocoa

無哂g了
仲唔出
田中

唔早啦,瞓啦

重差隻大東 撈到想嘔啦

嗰post多咗陣火藥味

我隻iowa陪左我成年了,希望大家都撈到

收聲啦

終於過左e6
得返19000油
睇黎要打丁丁

怕甚麼 我得翻萬一油 仲未斬到理事長
章同禮物盒都食哂 得翻7個甲章

仲有56000彈，68000鋼同鋁，350桶
想打乙
但係我驚死魚多d

甲前段斬真係好on9 入到王真係求佢出同航同二水戰/十戰隊 然後理事長就會瘋狂根性

8號開始響E1撈左18隻馬路油
仲有一星期繼續努力, 撈夠35隻就滿足

有冇鎖一號機？
聽人講2號出率唔夠0.5%

就快入第2期
家下咁派油法
會唔會之後運冇乜用

大家期望會有乜大轉變

不過今次e1就出馬路油
仲要統計上>4%真係好
未計海防艦都另類賭+運
以前實放e3e4聯合隊而且得1%

尋晚連續三場薯仔友軍
真係好撚想死 三個鐘打晒自回線油量
出一場full run入到王, 夜戰埋連整船同炸機地成三千幾油
潛點二隊6隻85都可以大破
諗緊不如女神流算了

瑞鳳原本打窿放機槍就潛點必大破 放左女神之後刮油都無試過

甲撈e7地獄揮手區
暫時一隻彩底都未見到
我只係想要多隻sara bb

變html
冇了

乜鳩都冇
得d金剛四傻
又話福利

5%唔算難啦，係道中閪組

終於出第一隻彩底
飛龍

上網睇打乙好極端，有人3萬油搞掂，有人10萬油仲卡緊
但係我得2大艇又冇夜戰飛機

我E7乙P1四場過
鋼見底，冇夜戰機單大艇
過到的

我2大艇直落秒過
係開路個陣用錯隊

咁試下打乙先
到最後3日唔得先打丁丁

救撚命 田中你肯比我斬未 斬左30場都未斬到

E3撈秋月就快100敗
係咪去E7撈IOWA仲好 不過撈10場都萬幾兩萬油

撈
撈完秋月再撈iowa

門口都出唔到

用女神

唔畀我削甲

E7 P2削甲/開路我用撚左一萬幾油彈 試過俾隻金烏繩連爆金剛/榛名

唔係一萬咁簡單了

如何打e1甲攞東海
用東海打e1攞東海

E7P2削血
榛名 武藏 4CV
霞 摩耶 鳥海 雪風 AWW
二隊上多隻乜好

瑞鳳

甲P1 又打到無油了
打多三日都唔過就含撚轉乙

就係冇夜戰飛機

兩日好啦
乙都食緊屎

岩岩打到 e7 p1開路就 c敗全部大破哂 淆到呢

終於完E7A...前後應該用左9萬資多少少...

北上紅黃 ?

花式斬殺

我果時比大佬執裝佢叫我換做二連 我一開始都唔明
佢話北上本身過120雷裝cap咁不如落二連郁佢好過

水打2隊唔太重要，上雷玩開幕好似仲好

玩咗咁多年都係上雷

機動日戰射爆多部dd都ok

做左少少簡單計算
法國一日玩12個鐘唔停係咁收遠征
油嘅net increase應該係約6040
(大發,大成功,扣除補給)
活動仲有一個禮拜 當我攻略有12個鐘無得出遠征
咁即係我最多都係得三萬六鬆油打埋個E7

full run 一次連整船要三千五左右油
我都係直接轉乙了

紫電343 有緣再會

你還有魔法卡

點會咁少 長草期每日5 21 38 10個鐘左右連埋日任都6.6k 仲要未計你打穿自回線自回仲有啲章 禮物盒同朱古力呢

同埋我削血12場 斬殺32場 夾埋先10個鐘左右

連自回有多三萬油
章個啲 拆得都拆晒喇
但係都唔夠打三十幾場啦
比到盡連埋遠征都係得十六七場
我仲卡緊水鬼改

E7 a點20油1場無限刷經

依家放棄，比賽就結束！

睇翻我個data log 我成個e7a連削甲用左82000油左右 冇夜戰飛機真係差好遠

唔通真係打唔過乙
一隊：
速給 提速+補給
武藏改二 2 x mk+一式+水觀+提速
霧島 t35.6(6星) x2 +水觀 +一式
金剛 同上
榛名 同上
瑞鶴 流星(601) + 烈風(601) +re2005改+紫電改四
二隊：
摩耶 2x布丁炮+mod2高角炮+sksg+Bofors
足柄 2x 3號炮+水觀+fumo電探
阿武熊 2x2號炮+甲標
大井 同上
時雨 3x五連酸
雪風 同上

全部冇喂運
而家連t點都過唔到

足換鳥海，我隻正版二連打150斬殺

you finally come QAQ

摩耶二號位 時/雪一隻一號位 一隻尾
摩耶一個紅換夜偵
熊有15.2改就放一支
大井有OTO 就換晒

拎走速給放利/筑水戰架
或者拎走速給 瑞鶴 放雙千 一藍三綠
個人認為放金榛好晒氣 武蔵cut in 都唔扣王血金榛真係陪跑 仲block埋最強友軍編成

斬殺

18場跌左5隻馬路油
自己都嚇親

究竟E5有冇濱波㗎
濱風就撈咗一堆

終於過左p1,首先多謝巴打門教路
我改左一隊用iowa而唔用霧島，其他不變
二隊時雨放一號位，轉用鳥海
雖然係4號位大井 2連帶走
仲有記得開道中。。。開左就簡單好多

唔開雙支點夠打

大東 到底你係邊度

E7P2乙 兩場斬殺
削血總計十場

補返張fail陸航

死田中，要我係日本先比我過到E7

Btw 聽完 月夜海 之後眼濕濕

去左佐世保?

我好想去ar
好想去拎時雨file
好想聽時雨巴士個語音

佐世保大佬

No
去武道館睇 CHiCO i contact live

hi

真係好正，八月去睇邊場好

完！
田中我屌你老母!

點解巴打啲母港字體會咁

可能因為我用英文window
你哋母港係點？

可能同windows個語言有關？我個面係中文
我問係因為見到你個邊啲字體好粗糙

btw呢度冇你嘅事啊 走啦

我有三台

岩岩先開始打E7

p1 第一場磨血S到....
預左2萬點同佢死過

E7 P1我10用打洞女神過
成個活動課左50000 dmm

50000咁多
咁我再射多幾萬先
Btw, 第2場又磨700
磨多場入斬
友軍成日出4隻DD唔夠力

Btw, 我磨血陸航全去T點門神
斬殺去曬王點我驚過唔到門神

成個活動先課左2次船位+派1隻介指
臨門一腳先黎打丁嘅都係出返去先

T不利
4隻CI
3隻冇出
屌你老母田中
差100血

仲有22萬油
同你死過

仲有咁多

又紅T
入一次王=兩下間宮 一女神 一補給

次次紅T都打剩佢100左右
比次同航我都好

而家e7b削左一半 暫時都只係2000dmm pt 兩組船位
打窿間宮果啲仲食緊老本

E7 p2係咪易過p1?
我課黎減少精污姐
比如我唔刷閃 直接食間宮

知點玩嘅話，係
間宮果啲我都真係啲資好危險果時先食姐 一般都手動刷

p2 唔計開路拎buff on99
同p1比我覺得可以話係a walk in the park
p1真係好哽

10隻女神流
然後旗艦武藏爆返歸

第4次入王終於綠T

四次就過

其實一路打落黎
今次活動難度我比第3
第一都係防空雞個次
第二次係上年夏活？
打到我喊出黎
今次除左道中痴線少少
王點都未算難
都可能同我出黎做野手鬆左
可以玩課金流

利申：仲有21萬油同p2玩

冇油啦 我隻大東呢

E5已經撈咗3支三號炮(成個活動撈咗7支)
朝霜 早霜 清霜至少各2
但仲未見到濱波

E7安慰獎 重巡輕巡驅逐加埋過9成

好正常姐 歐洲組每隻都<1%

削緊甲打完W點 手賤水打冇彈都打王
居然差少少S左

出左bismarck 2號機,
養唔養好

養硬

我打P2都係出左B子2號機
BTW E3究竟有無秋月撈架 屌你老味路易吉撈到3號機都未見秋月 明明個機率都係差唔多咁低

現在「艦これ」運営鎮守府では、次回以降のアップデートの準備を進めています。佐世保の時雨、呉の雪風と並ぶ、歴戦の駆逐艦「磯風」。そして、その僚艦で共に戦艦「大和」とあの最後の出撃に参加、空を覆う敵機の群れと戦い、未帰還となった彼女。「改」の対空改装【乙改】を実装準備中です！
#艦これ

Noted with thanks.

以前大建過第二隻 因為擺錯Z1係頭，跟手拆咗

冇位拆撚左隻武真係好撚後悔

那有磯風

兩張圖先換支38改
點解唔農扶山試41
而且有試356嘅而家東山型都唔用38改

利申留左隻B子2號放係無印到

佢呢段仲可以解讀成「有艘驅逐艦做為她(磯風)的僚艦，與戰艦大和一同參加(以下略)」
俾人話1999

咁到底係唔係浜風 利申咩DD都冇升

以前鎖錯冇得用

磯風先

養
留多一隻做後備

屌 肯比我斬未 冇資啦屌

斬邊

Sara 2號機

E7B

我都斬緊
A勝當撈船

究竟一隊出傻級定Iowa
感覺傻級倍卡完都冇iowa穩定
Buff 完都係咁雞

得返3位數油 最後一鋪 我要大東啊

Bye

比叡
大東 有緣再見

仲有3日半
一日7000油都25000+啦

要返工 點儲到 有4000都偷笑

返工帶部Android 收遠征
我就係咁做
出門一次 中午一次 下午去廁所又一次
返歸又一次

只可以講聲恭喜

公司電腦有kcv 但忙起上黎 唔好講收遠征 去廁所都冇時間 更加唔計比人照肺的時間

一期最後一次活動上下水
入左坑3年 打左咁多個活動始終15夏係印象最深刻
呢次活動最後個段對白同ED真心整得唔錯

PS 我都係返去E6P3撈蘇DD先

個期我都排佢最難
司令部好似又未出
又冇陸航 補給船
印象中要0-10%油20%彈入王打防空雞
諗起都唔想再打

得返幾日
E3捕鯨係咪冇機

下一場出

想問下得7萬油彈同2萬幾鋁係唔係打E7丁算?

課番幾萬dmm去E7撈IOWA

cls

其實係我用晒啲資撈秋月 撈左百鳩幾場尋日終於出貨

係唔係打丁算jer

重點係就算有導航都仲隨機歪

係咪得翻我未斬到e7B

p2? 點會啊 仲有我 p1差唔多用哂d間宮同洋上補給,而家仲刷緊閃希望順利斬到.............唔追iowa

甲?

無練度改修點知你打到咩
我含撚轉乙P1 LD 去到斬埋P2用左一萬鬆鋁 一日打完 平均練度95 改修中下 你就住參考

我覺得p2斬唔係易p1幾多

岩岩先完e3
應該繼續e3捕鯨定衝e4搏Jervis

仲有三日 梗係衝到底拎薯仔空母

而家先完E3唔好諗撈船啦 快快手丁晒佢打通活動先

乙

慘,我都開左E7乙
打左第一行血既第一次

我諗住唔理活動，齋撈

一般地圖都有嘅船係都要活動撈
你喜歡啦最緊要開心

活動一定衝到幾多得幾多
因為唔止船
仲有裝備
船可以再撈
裝備少一件就係少一件

自己知冇可能衝得完。。。
e123已經係全丁

你都唔似有大鷹，全力衝e4起碼拎埋game boy有時間先再決定

E5-6丁就話冇野送姐
E4 有船喎

又卡 又要再刷閃

大家加油
利申: 甲撈iowa sara中

甲撈E7+1
暫時剩係撈到Sara 2號機
就快無油撈了

終於完 雖然都係冇saratoga但係斬到已經心足

原來有
岩岩先開返黎玩
乜都唔知
對上一次已經係2014

照月個次？無記錯削甲gimmick 限一日 個陣真係on9

果時有零時迷子 15夏我好似入左坑得果半年都冇 基本概念都冇乜然後關底丙都打唔穿

睇翻都覺得癲 成個倉嘅章同box都比我食曬

我記得係比防空棲姬禁係地下係咁踩 完全冇返擊之力 道中金烏蠅玩下手就大破你一兩隻

好記得因為係第一次鹹魚

我個時玩左半年
成隊90左右
斬殺用左12萬油左右

唉 仲卡緊e7乙p2斬,洋上補給又用哂,間宮又用哂

求救唔貼編成點幫你呀清

仲有2日 目前e1打左超過600場

1隊 榛名+武藏+3隻裝空母(每隻有1個位擺艦攻其他艦戰)+1隻加賀(烈風架)
2隊摩耶+阿武+霞媽+雪風+北上+瑞鳳

得1隻大艇........

好似未試 過boss點空優唔通要再放多d艦戰搏佢空優多d輸出?

定係早d轉丁算..........

裝備呢 有用viewer 就揾下點export fleet , cap 圖放上黎 無就用
砌出黎 cap 圖

我都係半年 防空副甲厚到傻撚咗，個時仲要星期日凌晨起身打，打到天黑先殺到

你不是還有魔法卡嗎？

明後日実施のメンテナンスに伴うアップデートの準備を進めています。歴戦の名駆逐艦「磯風」らと共に第ニ水雷戦隊の一翼として戦艦「大和」最後の出撃を護衛、空を覆う敵艦載機の群れと交戦、未帰還となった第17駆逐隊の一隻。同アプデでは彼女の「改」対空強化改装、【乙改】を実装予定です！
浜風先

AHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHH YEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEESSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSS!

P2未必需要補給
帶多隻CI都得
閃就自己刷啦

No!!!!!!!!!!!!!!!!!! 升緊驅逐王

隊一

隊二

琴晚有次差少少,但瑞鳳2簡1ci打左第二隻到

yeah! e7乙第一行血
無損入王,日戰清晒兩隻姬重可以扣大半boss血
到第2行血啦

彩雲換艦戰, 加賀可以裝1艦攻3艦戰.
司令部換910彈, 都已經斬殺階段司令部無乜用

浜風對波真係好正
btw邊隻係驅逐王

堆CI手有無餵過運，無既放返霞/阿武上旗艦?
北上我覺得連擊都ok，但有無練妙高/鳥海改二換

雪風本身都高運駛乜放見張員, 不如放探照燈
然後摩耶空返格燈黎放夜偵

覺得玉子成日爆就轉啦
同埋可以霞轉時雨減少支援艦隊一個roll
Sara 可轉是但一隻空母做烈風架，因為無陪卡同覆蓋左歐洲七/五劍，佢地其實都幾勁

妙高/鳥海都90up 頂北上個位？

揾食巴打意思係兩隻空母都做烈空架？

睇返一隊....
其實隻武藏有無改二到, 見你有把10cm增設機銃係摩耶到
有就打窿增速+彈著

如果Sara都轉埋烈風架
可以放返隻艦爆比翔鶴/瑞鶴CI
特效搭CI好正架

翔鶴優先, 2.4倍
其他人都係1.6~1.8

摩耶放燈做咩 夜偵 二號位
雪風見張->燈 旗艦
霞->時雨 尾位
玉子燒3M頭格 五號位
阿武北上有餵運就TCI 無就連擊 三四號位

棒各換Italia/roma 主主偵徹
武藏打㝫提速 主主偵樽樽 有得改二就改埋佢可以有徹甲 旗艦
Sara換大鳳 無就赤城

陸航有大艇個隊放三架航程7戰機 (e.g.零21熟) 去王點抽佢飛機
其他自己睇情況放道中抽飛機/門神打匙羹

最後 留兩個鐘比自己轉丁

空母，係

妙高唔落，因為會無左最強支援大和，唔落玉子先轉鳥海

榛名唔換得，有陪卡
斬殺時無陪卡嘅一係就烈風架，一係就北上

仲有提多下
我唔記得乙隻王幾甲
但你無洋上嘅情況下
道中3戰1空襲剩35%彈 姐話七成火力
Cut in手請谷上閥值
姐話雪風/時雨/霞請直接3魚雷

點解唔係驅逐王先

其實飛機大部分得紫電就轉丙丁算啦,
入到王點就算有空優都無輸出

丙丁無削甲
丙P2會唔會仲難打過乙
轉丁都係差章姐

磯風，因為聲優

其實倍卡
金剛級作用唔明顯
佢個隊首先戰艦冇上91/1式彈唔會有傷害
之後兩架5航主輸出 一定艦攻艦戰打CI
其他就加賀烈風架
Sara睇情況 夠制空就上一格艦攻
其他就全艦戰唔上彩雲
排位建議武藏旗艦加彈著率
之後兩五航
再金剛級
最後兩隻制空CV
二隊摩耶可以少一主炮轉夜偵
或者唔用摩耶轉補給艦
雪風放見張冇乜問題
因為60運都成日唔出CI
雖則我斬個下雪風冇CI平A扣100斬左

五航係艦攻艦爆艦戰*2先岩
可以一野秒姬

我隻大東出黎見我啦

係輸出好左,唔係北上同阿武智障應該斬左

試過6隻都智障 就會放得低

我隻濱波都出咗

仲未有俄驅 同志你在哪裡呀

到底有咩方法可以阻止玉子燒係王點前或王點中破

祈禱

終於斬左終於咁多位青
都估到田中冇咁好死會順便出 iowa俾我

希望可以撈埋俄妹啦 新艦差俄妹

暫時甲撈E7出左Sara/780二號機
IOWA一號機你快啲出黎見我啦

大家都好努力最後衝刺

All in or nothing

儲資中

7乙最後出擊

我賭大鳳

唔想賭sara再出大鳳

衝下E1最後睇下撈到幾多得幾多啦

E1用第一隊出,唔用陸航唔用支援都無腦周回 一路打資一路正成長 打到熄ser

警戒陣仲係度過埋d西任去

3-5小船流用大屌陣爽到

我試過，之後一野屌你老母拆撚咗佢
不過今次E7 跌咗

海突定海唔知咩 全程空喪5-1
上次有大屌陣一次就過左

田中幾時正式加警戒陣落去

今次撈船圓滿結束

我一號機黎咋

一號照樣

e6甲撈小不點同志勁食屎

E6周回重點保道中都OK 撈船又唔使理boss
做足空劣 對空cutin 反潛 退避
入到王就A到, 試過C敗都可以比友軍拉到A勝
雖然兩場撈到

屌
撈左3萬都冇Iowa 2號放棄
出左Sara 2號咋

見人貼吧用左廿萬yen都撈唔出Iowa

冇資LU

35隻馬路油任務完成

北上同朝潮都可以60運
雪風898

拎架13吸火然後落大量對空裝就幾大機會入王
基航13點boss 04水雷點 東海劍魚潛點 淨出王支
然後就...同志你肯黎未

我今朝roll左20000dmm點知用唔著
成個活動燒左90000yen

成個活動課左25000左右
但女神用左5個 間宮都係13-4次左右
仲好多剩

E6/E7個邊中咁仆街
用女神絕對唔過份

E7丁
17萬（e7開始）+2萬鋁 + 5次大建 仲未出Sara
現時超過100 S,200 A勝
心灰意冷.....

Iktfb
以前撈齊柏林係我第一次重本撈都撈唔到
我個excel記數都打左300場
最尾要係下次活動撈

一陣又比人笑鳩關底撈關底船

一陣出發撈sara 2號機

主要係課金撈船唔值
我用錢升爆三支GFCS咪仲好
唔改修一樣麻麻
佢咁廿萬點夠買3700粒螺絲

買左新櫃放B子

斬到e7乙啦！得返37個水桶炸

入到王點一炮一隻，由底打上去
呢幾場都係咁
我都唔明點解斬左boss，道中仲咁多深海 咁我斬隻boss有咩意義

你個隻又係個架唔夠高?

我個隻後面個艦裝插唔入
試左好耐試到連件衫有粒鈕都唔見埋

頭髮可能頂住左
郁一郁再比少少力入

同志最尾都係唔肯黎見我 有緣再會

件衫個窿同入面肉個窿唔對位

下一場就出

最後衝刺
撈佢老母

最後半個鐘先出
手足唔好放棄

完!
各位辛苦了

毛驅再見
最後s勝都唔出

岩岩p6打到最後到結算畫面停左,係咪唔會有跌落?

終於完，終於有時間可以瞓下覺

入左計算經驗個版就有 完戰鬥未出戰鬥評分就無

可以休息下了

個post應該可以準備下個月先1001

到改版時先會爆post

唔係今日改埋咩

係咩

改HTML 5會一日改得完講出黎你自己都唔啦係咪呀

改HTML 5會一日改得完講出黎你自己都唔信啦係咪呀

big boobs

肥左既

68就改到

umm...

日本仔cls

我要驅逐王改二

睇黎春活係史實菊水
升定差唔多

大和, 矢矧, 涼月, 磯風, 濱風, 雪風, 朝霜, 初霜, 霞
未實裝艦: 冬月

升L晒

肥閪大隻

my waifu jed thx

where is my isokaze

我都係650場
但係我出貨率有5%以上

我打左50場出左6隻就算

原來你先係上等歐洲人

21▼駆逐艦「磯風」【乙改改装】の実装
呉の「雪風」、佐世保の「時雨」と並ぶ歴戦の名駆逐艦「磯風」。彼女の【改】の対空強化if改装【乙改】、「磯風乙改」を実装します！
※同乙改装には、「改装設計図」は不要です。
※同乙改装と同時に、「磯風乙改」以降専用ボイスも更新実装されます。
#艦これ

得閒練埋涼月先

決定左要同磯風結婚

升曬，即係下次大和改二

+1

哩個台灣人黎

冇撈到揸佛屎

磨血出左兩隻

負皮jor 自己反省下

新艦就係差同志

E4 E5各出一艘

你老尾做新任打3-2打左廿場先入到boss

入坑正式3年 今日先打埋6-3半條血
目標春活之前解埋6-5堆任

我6-2都未打完

有無人有32探獨門黑暗配方
整極都唔出

11/11/251/251

我第一次活動係會回血o個次,算唔算新人?

DALAO

巨佬

仆你個街 每個月最尾個星期都要打哂積落黎嘅eo同月任 好撚辛鳩苦呀

放棄了解

為左架52熟同埋啲章

一向唔清月任

月任 解就儲唔到資

有bookmark終於可以輕鬆搵返個post

来月【4/23(月)】で「艦これ」は、まさかの五周年を迎えます！提督の皆さん、本当にありがとうございました！「五周年」以降は、陽炎型駆逐艦、その複数の改二改装を予定していますが…その前に！前級の艦隊型駆逐艦一隻の改二改装を実装すべく、現在準備を進めています。こちらもお楽しみに！
#艦これ

靜到

peace

各位練霰未

冇時間
慢慢來

全驅50up計劃係有意義既

睇左兩次先睇到唔係霞

記得練定十八驅

冇乜陸攻 想試下開發陸攻 幾日都冇貨出 係咪真係會出架

唔係得改上去咩

yes呀，96式

瑞穗/秋津丸/CV/CVB旗艦 240/260/10/261
上次咁樣一飛出貨

哪有大和

鐵膽嗰啲得幾部練左

又有mama
差日向同涼月未90lv up
可以清下任務 養身等5月

點解係霰
朝雲山雲冇機會？

見巴哈嗰面有人推測下次小型活動會以信濃出港為藍本

巴哈

巴哈=傻人集中地

巴哈得幾丁友可信
有堆人負碌撞棍
dd夠膽死上炮炮雷/炮雷雷斬王過到照出post

雖然我都想2期第一炮就出信濃+大和改二

信濃有排先出
沖鷹啦, 加埋taffy 3 dd又點話

現在「艦これ」運営鎮守府は、来月後半に実装予定のある新艦娘の準備を進めています。レイテ沖海戦において、栗田艦隊主力と会敵、「ガンビア・ベイ」などの護衛空母群を護るために全力を出して戦ったある護衛駆逐艦。タフィーIIIの護りとして、戦い切った彼女。実装は今春予定です！

今春五周年タイミングで実装予定のタフィーIII護衛艦艇、本新艦娘の担当イラストレーターは、「艦これ」初参加！ ずっと「艦これ」を応援してくれていた、あるイラストレーターさんの作画による艦娘です。こちらもお楽しみに！
#艦これ

得一個月長草期 痴撚線

信⋯⋯⋯田中死得
講咗幾年，幾年前已經係雜誌入面信濃信濃

艦娘一開始就係諗住炒短線先會咁快出大武震電 幾年前諗住最後活動出信濃都唔奇啫
如果一開始就plan長線我地可能上個event關底先拎到武藏 大和仲要等

講番而家, 無總力戰都唔洗諗大和改二同信濃架喇 你睇下啱啱冬活七圖十三吃先有武藏改二

4月尾既美帝dd係Samuel E Roberts定Johnston呢

想佢出加賀改二多d
如果唔係 無畏家下咁大機庫
加賀真係唔洗再出場

佐世保活動的背後：總之看了下，大致翻譯下

佐世保活動的主辦方的負責人據說是個id1大井遠古巨佬（不知是不是我那天在廣場前面看到的那位大叔），他為了走到這一步花了整整兩年半時間。不知多少次向領導解釋砍口壘這部作品，也不知多少次得到了“砍口壘？那是啥？動畫？”這樣的答復，然後只能一遍遍說明是電腦上的網頁游戲，但老一輩的人既不知道什麼是電腦游戲甚至也不能理解這東西在年輕人中很有人氣這件事。
但這位策劃一直堅持到處游說，雖然一直不受重視，但靠著毫無來由的自信相信這個企劃一定能成功，所以堅持了下來沒有放棄。然後終於爭取到了一些支持他的人。
這些人是真的非常熱愛砍口壘的人，這位策劃自己只有一個婚艦，但爭取到的支持者裡也是有婚了很多艦的強者的，這些人就給企劃提出“我們自己真正想看的東西”的策劃案，然後最終成功把C2拉了進來敲定了佐世保的活動。
對於真誠回應了這份熱情的C2只有感激之情。雖然田中總是被（） 但是當他了解到這邊是認真的時候也給予了不計回報的援助，那就是C2加班加點趕出來的《鎮守府2》。
與C2交涉也是由於同伴的無心提議，在這之前的各方磋商全部都失敗了，但是之後進展很快順利了起來。
但是即便如此也籌措不到一分錢，畢竟這個團隊簡直就是像個學習會一樣的組織，甚至無法籌集到什麼資金。因此一切都需要自掏腰包，這位策劃自己也捐出了五位數的資金然後到處去求人，總算是備好了當天的人員和會場。
各位提督也看到佐世保那個聯動主頁了，那個也是團隊中的一位同伴徹夜趕制出來的。然後被砍口壘官推說是“充滿手制感”，只能說確實完全就是這樣。
甚至連當天販賣的特產九十九島餅干也是向廠家訂貨後我們熬夜加班手動包裝好的。沒能准備足夠的數量也是因為沒有錢。但是做到了這一步之前一直不關心的人也來說，你既然這麼努力了那我們也來幫忙吧。但即便如此也頻頻被人當面指出“不可能有那麼多人來佐世保的”“只憑佐世保怎麼可能推廣得出去”“萬一出現受傷的人誰來負責啊”，心情簡直就像提議了轟炸珍珠港的山本五十六。
然而正是各位提督完全打消了這些顧慮。在活動會場上看到隊列整齊遵從staff指示的各位是真的哭了。這一刻終於確信自己所做所努力的一切都是正確的。真的只能萬分感謝各位提督。雖然不知道今後佐世保的活動會怎麼樣，這完全取決於版權方。佐世保也不可能隨時招募到這麼多人手，肯定會有很多變數。但是能在那片澄澈的天空下給享受佐世保之旅的提督們帶來一些美好的回憶，就是(我)作為一個喜愛砍口壘的人的真正心願了。

話說回來佐世保是真的只有那兩天奇跡一樣的大晴天，前一天和後一天都是大暴雨。是真的奇跡了。

好勵志

冬活完咗先改到

現在「艦これ」運営鎮守府では、次回メンテナンス時の実装を目指して、ある朝潮型駆逐艦の改二改装の準備を進めています。緒戦の様々な戦いに参加した後、第五艦隊の一翼として、北方海域での輸送作戦にも務めた艦隊型駆逐艦。彼女の改二改装を、次回メンテに伴うアップデートで実装予定です！
#艦これ

無人

隻game無人玩了

過哂氣了

翔鶴my wifu

準備執柒啦

no

點解遠征極都係加油唔加彈

東急啦

DIU原來東急弐唔加彈
一向都只跑弐

why so 7 brother

... 跑遠征唔係上wiki執藥咁執隊去跑架咩

因為之前係20萬彈5萬油
所以跑弐 跑耐左就冇理比咩繼續跑

感謝讀者cocoa提供笑話

只有肝帝缺彈

想幫個Post做人氣

唔算肝 肝就做左甲提

htc

me weak

4個甲都係易打嘅

個帳就嚟擺到生菇

你個帳睇黎要跑東急弐

跑左鋁先

演習勝率

以前唔識打演習

有經就夠的我

冇人

升霰升熊野二號機升北上三號機拎五連酸升孖千五航拎噴進炮，仲要撈濱風
好忙

未有霰

1-1刷閃刷刷下就會發覺自己岩岩又唔記得lock所以解體咗幾隻

我直情冇留意有冇撈到佢

無限loop

期待五周年果兩隻陽炎型改二
希望係不知火同陽炎
然後編成任可以聽到兩個鬥嘴

丹陽呢

想佢改咗堆コモン驅先
本身60運cap嘅雪風除非加火加雷加到好似夕立凌波咁，
如果唔係嘅用途其實無乜大改變仲浪費咗個改二機會

我少用雪風雷cut
成日出賣me

60運都係得50%左右，無計

雷Cut多數用時雨，初霜
因為老婆是不會出賣我

雪風中彈大破率就50%
ci手....不了

雪風？，不了

近排剩係跑遠征就鳩掛秘書艦 掛左鹿島
越望佢個樣越覺得佢淫

今日好多人

Mola Mola 今日係最多

平時都唔知傾乜鳩好，大家覺得打活有咩裝要準備?

艦＞裝

艦基本上齊啦 唔計造極都唔出既大和

改修啲裝 練下啲船囉

練緊磯風上100結婚

升咩裝好 有少少迷失

信我
十八驅會全員改二

不了

trust me

雪風應該幫我拎左最少6粒甲章

跟史實嘅話
日本應該會正式踏入打咩都無空權嘅時代
所以我預下次大型活動應該好多好似今次E6咁無制空咁打嘅MAP
升定多幾支噴進炮改二同對空裝會抵玩

斬殺一次 但係道中大破十次
雪風...還是不了
下次活動寧願試下lucky jervis

屌 冇紅茶驅

Jervis啲火雷和 我拎媽媽咪仲好 婚左唔餵運都成41

梳
多數打洞女神

DIU 冇打上月EO

h

Jervis我當先制反潛DD用

放活動中間圖

海防點升最快？
1-5？
演習？

4-3好似都得 不過第一點車左落去下路就危危地

f5

月任10場1-5
4-3偷鋁
5-1團體炸魚

「艦これ」稼働全サーバ群共通メンテナンス＆アップデートを【4/6(金) 11:00】より実施予定です。作業完了は同日【19:00】を予定しています。季節は…春。桜も関東以西では葉桜になりつつあります。葉桜も独特の良さがありますね。この春も前に進んでまいりましょう！
#艦これ

似霰改二

未練呀

得60幾

sara5-5卡足一個月

等活動有大屌陣再解

有次複縱斬到，不過冇接任

大屌陣都是假的 過到門神就歪

must sex

So淫 摟屌

SEX DA

sara5-5到底落唔落支援
有大屌陣都卡

落全閃道支
唔落都得
但要睇臉更多

你係邊到卡先？
我依家就咁睇就覺得bep有得換就換朝潮丁，冇就照用但係一個水探可以換二式爆雷
卡嘅話試下踢戰艦下三裝母w/噴射機車過去
阿武隈值得用雙雷

卡門神
無裝母朝潮
換左爆雷無先制

Comptiq五月號情報

※HTML5化服務器將重新編成，提督換服的抽選將在春天實施

※HTML5化後遊戲畫面擴大實施預定

※整個二期作業需要大約一年的時間才能全數完成(大概就是慢慢一點一點的改)

※今後改二實裝將會將焦點放在陽炎型以及夕雲級上面，首先先從陽炎型一號艦可以著手

※到夏天為止，陽炎型就會有三位新的艦娘實裝改二

※五周年紀念，將會有新畫師所繪製的艦娘

※佛萊契爾級實裝預定

※下一期封面會是艦C

佛萊契爾級實裝預定
陽炎型就會有三位新的艦娘實裝改二
HOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOO

改HTML5啦

得罪果句，究竟成隻game係咪得一個programmer 點解要搞咁耐先做到h5

換服即係可以轉基地?
橫須賀果堆大炎上未

田中太高估it

你想直接改然後錯漏百出?

不如諗下近幾個event有邊個event唔係有bug或者班it狗趕唔切工

換服=Flash服換HTML5服
利申: 9UP

想轉入舞鶴呀

根本冇一次event係準時開啦

帛琉jar jar重返日本本土

我拉包爾難民

癲佬雲集嘅鹿屋基地

有冇汶萊朋友

所以話提督全部都抖m黎 配置幾好都要rng
Delay又冇賠償 新手越黎越冇人權 課金都未必贏到
但係仲係屌住咁玩

禾覺得有友軍系統除左換ser應該要出埋改名

唉

有得換ser嘅時候有冇巴打有興趣換同一個ser 有得用友軍嘅時候可以互助下

玄學配裝隊留名

每日打3場5-5 3進3退完成

今日一次過解sara 5-5 6-2 6-5任
5-5落雙支都打左8次先過到
得2次入王 辛苦完之後就暢通無阻全部輕鬆1次過
加油呀

當初大家都對2期好大期望
又改遊戲機制.. 老婆又會3D+會動.. 又開ios友軍..
依加...
玩到下年6週年繼續屌垃圾運game

等到下年都未改完

屌住玩係呢隻game嘅精粹黎

大家都係抖m

【Comtiq五月號刊載的資料】
來自雜誌「コンプティーク5月号」上刊載有關遊戲之後更新及其他活動計劃的資料，經過網友整理之後有以下幾個要點：

◎讀賣樂園活動計畫舉辦到5/27，後半會有追加內容。
餐點除了咖哩之外還有阿賀野炒飯與特製章魚燒。

◎轉換為HTML5版前，預定在春天進行伺服器異動抽籤。
HTML5版的遊戲畫面將會擴大。

◎改二焦點將放在夕雲型與陽炎型上，預定先實裝陽炎型一番艦的改二。
夏天之前陽炎型預定將實裝３艘改二。

◎準備在4/23實裝新繪師繪製的五週年紀念艦娘。
Fletcher-class也已經預定實裝。
#艦これ

現在「艦これ」運営鎮守府では、今春の実装に向けて、レイテ沖海戦において護衛空母を護るために栗田艦隊主力と激しく戦った護衛駆逐艦の実装、そして艦隊型駆逐艦の精鋭、甲型駆逐艦と呼ばれた駆逐艦、その何隻かの改二改装の準備を進めています。
#艦これ

有冇配裝教學
支援係唔係3炮1電探?

150火力過左就可以轉探 加命中好過

好撚好玩呀艦C

屌討厭門神歪

支援仲係150咩？
定跟左日戰180啦
不過支援要睇你想清雜定想打埋大船
清雜就主堆命中好過

棄game 10場得2場入王
根性潛艇 航空戰半隊大破

你好快會翻來

支援無記錯仲係150
同埋自從多咗高甲高血嘅驅逐ナ級之後
推高命中嘅支援根本連清卒都做唔到
當然如果你有成堆美國炮就當我無講過
下次活動王支援我都係上返46炮算

我用3空母流 最主要睇你有冇雙噴
不過你落武藏打法都得

雙支援都係3BB 1CV 2DD
BB 3炮用海外艦+3命中以上個堆炮 仲有41改 36改
CV 3格飛機用一二型甲/江草隊
DD 2炮用秋月/C炮D炮
每隻最後一格都係3命中以上電深

大約係咁 加油

睇番記錄原來入王有4次先岩
1次丁丁大破fail 2次S唔到 最後1次日戰完
另外4次fail都係門神支開幕雷
中破都可以打爆我隻翔鶴

你用武藏入到王應該S率穩我好多
落支援快快手打完好過 加油

入王用咩陣
單縱打潛冇輸出
複縦就全隊大破送我出去

得1隻有對潛裝就複縱先制秒算...
我用王支+開幕可以得番wo改同雷爺
之後等航母造化
你個陣就靠武藏一拳超人wo改+飛機清雜魚再夜戰收曬

5-5 比On9 仔打，利申解任全部 1 take 過

Sara都打CI啦
上架艦爆

之後雙噴鋼比曬一架用

水平線の、文月

現在「艦これ」運営鎮守府では、この春迎える「五周年」以降、六年目の展開に向けて、稼働各サーバ群の再編を準備中です。抽選とはなりますが、ご希望される提督方の一部をサーバ間異動できるよう、現在準備を進めています。同準備が整いましたら、またご案内を致します。
#艦これ

希望柱島班人唔好周圍去拉高條戰果線

唔係要你呀...二號機啦...

俾我

大家棄咗game未？

棄了 垃圾5-5

浦風改丁都無人講

隻驚mo人玩啦

yes ar

mola mola

0use

第一隻大鳳居然係1000
好後生

係愛呀哈利

而家寧願留隻武二

唔練複製人

B子副產品

睇完ditf好嬲 乜都冇留意

態度正確

大鳳2號機都99左

摩耶阿武呢d有2號方便好多

航母好難升

唔怕冇鋁就放演習

得兩萬
死人intrepid有兩個大格，好鬼難刷3-2只用細格同時控到mvp

Intrepid 88lv了

me weak,only 63lv

無畏由打完活動開始淨係靠演習都已經92
真係要出海升嘅反而係堆驅同大北改二3號機
就黎出到人生第一支六連酸

92

17驅全員改二

下個禮拜已經五周年

快手推爆佢

超人棄驚

今個星期終於有時間肝船

仲未出大鳯

轉眼間玩左3年

屌住玩 咁就3年

真係咁多年都屌住玩
屌你老母FS作戰嗰次

15夏16春直頭經典

屌16春
好撚記得打六姬
CLS

16年嘅活動係我打得最差 春活尾關食丙秋活打哂哂

武藏活動開始玩應該4年幾
只求每次活動都拎到甲章就算

原來咁多老屎忽

3年姐
動畫時入坑

一開始玩無耐就13秋 e3止步

新手岩岩入坑留名

希望啲老屎忽唔好直線求膠

特權黎

萌新死埋一二邊先

小圈子

笑jor

冇震電冇烈風改

14年4月入坑, 12月28日開始玩

真。老屎忽先會有

放置咁耐

1228先抽中帳

嘩

有幾多人係動畫黨入坑？
我是

咁上下，但抽唔到

動畫嗰時每隔幾日放一次抽
我抽一次即中

15冬係動畫前定後?

邊有咁好心機

動畫中 我嗰時入坑唔夠打

睇到篇講長門既文就入咗

嗰時想玩好耐
出動畫於是的起心肝
研究vpn啲野

屌15冬有流星601但唔夠打拎唔到

+1
棄驚到15秋前回鍋

第一次打event 係拎意大利戰艦嗰次

15秋是咪有歐根撈嗰次

開春活前竟然推得爆個post

比多啲力水

5周年buff

999

1001